文匯報: 「安心出行」個人私隱保障度最佳、要求存取項目最少，並且完全無監控可能

要求存取權遠低fb「蘋果動新聞」

特區政府用以抗疫的「安心出行」日前被攬炒派造謠為「監控」市民的工具，儘管政府多番澄清，攬炒派亦不肯收手。《蘋果日報》昨日亦煽動市民下載使用一個要求存取權毫無透明度的App「出duck行」以取代使用「安心出行」。香港文匯報昨日邀請資訊科技界人士分析「安心出行」、蘋果動新聞、facebook、MeWe、Signal、「出duck行」等6款App要求獲取的存取權，發現「安心出行」個人私隱保障度最佳、要求存取項目最少，並且完全無監控可能，而其他5款App卻多有一些與功能不相符的存取權，並都有監控市民的可能性。資訊科技界人士呼籲市民看清事實，提高警覺。 ●香港文匯報記者 郭家好

政府：國安法針對極少數人

信豬信狗都唔信政府
信用破產噏乜都係多餘

郭家好

真係作家筆名咁

不如直接話武肺唔夠癌症致命
全球都唔洗擔心
戇鳩
最基本對照實驗既概念都無

將佢講既野調轉諗就岩架喇

班賤種而家梗係全部轉晒筆命
過街老鼠點敢出真名

文滙報加持
即係冇問題

文匯認證，thx!

文匯報講野 不嬲都調返轉黎聽嫁啦

終於有共狗認証，「安心出行」個人私隱保障度最差、要求存取項目最多，並且完全監控

兒登user都係

最識監控嘅人同你講私隱

黨報最信唔過

咁即係有啦屌你, 文匯既可信性向來比妓女更低

你唔同英國比？英國要嘅仲少

你咁講，我就知唔裝係正確

此地無銀

等咗咁多年終於有下聯

上聯：

內文幅圖好誤導
只係識得射個FC波畀所謂IT專家

祖國NHS COVID-19 App Vs 港共安心出殯 App

同英國比嘛文匯手足

你真係最佳代表

1967年嘅文匯大公，鬥委會被逼周街放炸彈，燒死人炸死細路係挫奸。

土匪：我哋最愛好和平，唔殺人放火，唔打家劫舍。

調轉嚟睇就fit 晒

講D野咁似連登之前開POST

佢完全冇解釋過安心出行要嘅存取權有咩用
偏頗到

佢個標註
安心出行存取權係所有項目
即係包晒囉屌 但其他app就細拆

安心出行用嚟同社交媒體/即時通訊軟件比較有意思咩，唔拎埋pokemon go比較？

文匯報認證
即係有監控

整個app都要買download 邊個信你呀

點解唔敢加埋偉大的wechat落去一齊拎5星星

push

屌，信唔過

大鑊過沙士 仲有變種
信佢一成都冇鳩噏

文匯認證
一定唔裝

小鴨open source都可以老屈
拎蘋果比唔拎自己大公文匯嘅

痛心疾首

個記者叫郭家好

有垃圾文滙認證 證明不可信 咪裝

認證

暫時唯一講岩係殺傷力比沙士低
希望呢個永遠都岩

信豬信狗都唔信港共政府
信用破產噏乜都係曬鳩氣

噢屌, 即係肯定有野啦